一句講哂，就算TVB拍音樂節目拍到韓國咁，你原唔原諒tvb? 會唔會睇返佢地？

唔睇TVB唔係淨係因為你啲野唔得呀
仲係因為你啲野冇良心又有毒

呢幾日啲人軟性吹奏tvb
講到幾勁幾勁

我屌你啦
仲睇tvb俾人軟性洗腦
坐大返一間已經俾人遺棄嘅紅色電視台
就真係白痴

所以
拍到識飛都唔睇

屌你班香港人真係好善忘

仲有721拍記者都唔拍白衣人

無睇cctvb

我連馬都唔睇j2

tvb = 極權洗腦文宣機器
邊個上都唔會睇

邊有可能拍到韓國咁

巴打開post係咪冇揀「本地」分台?

見到tvb已經唔想睇

冇

冇嘅話，蒲開本地分台嗰班唔會睇到

拍到韓國咁 但上去嘅係Lisa同Nancy 根本係個餡唔掂